一體水定風冷？

上一次用風冷已經係cm212
之後用ANTEC H2O，見條喉少少滲水拎去代理換左隻corsair h80i一路無問題
但最近身痕想換過個散熱 而家你地買會買風冷定水冷
筆直1000內

咁就買返corsair 啦

用黎壓咩cpu

3770
感覺只要底板唔壞可以用多五年

求其一隻塔風冷都壓到啦

1000蚊 不了

隊隻D15算鳩數啦

nh-d15

3770洗唔洗要咁勁既散熱啊?

無k預左唔超

就算超外頻 幅度細 熱得去邊